警賊推人落天橋, 又棍打立法會議員,

睇LIVE見到,

少年俾人追, 明明清撚哂場, 白衫又天橋推尻人, 差D跌死人

議員被棍打頭,問NUMBER冇NUMBER, 白衫掩護走人

社工姐姐開咪罵到班撚樣心虛收隊